2019倚天屠龍記 (173) TVB 星期一至五8:30pm 請支持6/9遊行 ! 不散！！

公屋妹復活
主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

祝緒丹宇宙第一

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

迷若

Nice

終於喺返第二

若黨Lm

我敏世界第一

成日屈住屈住
佢喊出嚟會冇咁辛苦

報到

若黨萬歲

熊看我無腦神坦

佢入面個角色都幾堅強 被人屈偷嘢都可以咁正面

係 成日懶係堅強咁
見到就想保護佢

很堅強

若黨報數

1

2

公屋妹

咁好既女仔
D人仲要成日恰佢

3

hihi我復活了

每次諗起文初恰佢個幕

即dl thanks bro

敏黨萬歲，千秋不滅

賢妻
喊嬲撒嬌都冇得頂

4

有無日麻團團友 OR 其他GAME

吓？原來最強公屋妹唔係公屋妹？

5

到底邊個係反斗琪兵

nice

唔通係最屎公屋妹咩

搵多個可以開局

愛蛇係咪會揾唔到個post?

公廁返嚟了

咩post

請支持敏敏

6

你先係公廁

呢個post, 佢比廁妹完全封鎖左嘛

正身無block佢

放監返嚟感覺如何
有冇用籮柚葉沖涼

7

佢呢個ac應該無封

你道歉未

係得佢認真咋嘛

玩兩po

看破紅塵，點睇？
用酒沖涼

等郡主再度上水

要求69 佢親自道歉

認真撚

又話戒
一陣咪po屎

沖涼咋唔飲

23893

文初真係唔識ball

8

掂 全能到仆街

我
係
唔
會
向
佢
道
歉

竟然有勇巴以外嘅蛛黨

其實你兩個咩事

我見到開頭張圖以為自己post

敏敏
終於睇到最後兩集

是咪好感動

等左好耐沖涼 然後沖咗好耐凉

豬蛛

張郎

尋日都數到有五散人

都係個d野
我話佢煩住我

感動左好耐 佢一直都有post 圖

巨人真係好悶
第三季緊
之前睇漫睇到見到草原

save低蛛蛛圖先

見你咁耐冇PO未頂住先囉

有睇動畫無睇漫畫

屋妹join唔join日麻
依家招募熱血團友

唔緊要我去咗沖涼

動畫？好好睇喎
最新一集個心理描寫

系, 好掂

兩樣都追緊

摘咗小器簿

係咪第三季有part 2?
睇到廢j倫 比人捉左入個藍色洞

咩黎

點煩法

食得嗰啲麻雀

淨係睇過第一集, 好震憾

可能未睇到， 仲睇緊之前廢up個d

好大仇口

入個網手機電腦都玩得

係，播緊13-22

文初真係垃圾

9

我話你呀
做乜同佢咁認真

兩個都咁假膠

想做文初

wechat login係咪會自爆

good我睇到第8 集now

祝祝咁sporty如果中國女祝有祝祝就好了

成日見到阿貝生同如花一齊 都會呷醋

agreeeeeeee

直接申請好快

完美

有白卡佬走失

中國女祝

馬會

bbq

係咩係咩

海外？

係

今日旺過芷痛巴

仆街

1番斷你莊

會大隻， 不了

咁你一定想搵我試下運氣啦

女排就OK
女足不了

成堆男人婆不了，仲衰過蛾眉

敏黨留名

笑而不語

唔做大牌啦

峨眉D 女真心唔差

幾個有名既師姐都唔錯
芷若一個都拉到100分

申請左 睇埋集巨人先玩

你地和解啦

隔岸開火 笑死

8番面囉果邊已經

得曉芺同芷若係靚，其他ok la

六月九出嚟相認

黨員

出銃交俾你

之後都好震撼
隱諷啲政治嘢
同埋睇得出作者係一開始構思好先畫嘅啲伏筆設計好曬
唔似火影海賊個啲越畫越爛

呢張相好似拍緊舞台劇咁

左使你出招幫拖啦

屌你

笑死

頭先上面講嗰度係第三季第二part快啲追

扣晒我D筒子 屌你

隻左手一嘢車落嚟到

我都想
同如花kiss咗咁多次

你得閒試下玩
未必會鍾意

又賴

邊個黎

朋友場?

加油 平時太多野追無時間睇

成個頭甩出嚟

係 同郡主 吾敏打緊

你話呢

好

我都想做 排隊

隻手好似BIO HAZARD 果隻G 2

呢張幾得意

心諗 你po得 唔會係敏若啦

3位

唔扣你囉唉

講咗我想講

無能為力 只可以打嘴炮

bio hazard正

勇者CHING 咁多新圖放埋去backup 區la

我驚淨係我回太多個po 會去左黑洞

生化吉兒

失誤咋

倚天囡囡貼圖區

search 完屌好恐怖 我唔打機㗎

頭3 集最好玩

我唔記得左有呢個post

G2 已唔算恐怖

點JOIN 你地

認唔到。。。。

依家幫你記

頭2集先感受到恐怖感

友人局

remake 都幾好

加frd

期待第3集 重製

ROOM NO. ?

唉 我開估啦 張三丰嚟

打緊 等等先

應該要有la, 個景一樣

我想佢remake埋聖女密碼
其實做2既後傳幾正

進巨
依家講咩 個陣睇漫畫主角太鳩冇再追

掏不得 公屋妹 突腳一陣你地4個玩 我整小小野

我想睇下熟晒嘅ada係點樣樣

聖女密馬都好玩
4好D 56 真係唔得
7當另一隻GAME

都係咁尻 廢J一條 @@

文初個仆街同祝祝同公司

我廢J黎 純粹一下

Ada 好正
但我唔想要冰冰版

瞓醒
睇陣書先

你地玩都得呀 我可以繼續睇巨人

我都想入佢公司

正係記得主角無勁

今日又用蒙多黎雷熊熊

同EVA 一樣會睇到燥

屌..我小三元

所以唔追

我盡晒力啦已經屠左隻中路轉場玩R6先

我都想教主抱住我同我講嘢

冰冰都正WO

但我最愛 一生中最愛
零波麗 <3

聖女密碼我想佢好似REMAKE 個視點
以前個CCTV 鏡頭搞到唔想重玩

漫畫好勁
動畫就仲係廢青

鏡頭係點 我又唔太記得
但記得係DC 玩

冇分別啦遲早勁威能

聖女密碼咪同舊版123個視點一樣
但個場大, 呢個視點仲煩, 開閂門都要等

勇者CHING 真係好多圖 忠心蛛迷

真

有無玩埋 biohazard revelations????
仲有EVILWITHIN?

可以榮升為 - 真蛛黨

好正
一定要晚晚玩弄鈺琪bb對酥胸
已經幻想到個情形, 鈺琪bb一手掩住雙美乳
頭dupdup雙頰紅暈一邊對住我說不要不要
揸到佢無地自容

我三鋪立直7索 無一鋪食到

但係我記得之前有人po過個相簿出嚟 淨係芷your都好似有六百幾張

無, 果陣好似專心讀書, 無玩新之後就無玩
之後想玩返已經到7

佢係巨龍？

個名好娘

幾PO都寶牌

副黨主

依家貼圖區有1348 張相 一鍵打包應該要半粒鐘

以後唔亂講嘢

旺到

摸索緊

準備8連莊

evilwithin
係bio 1234 集製作人整
值得一玩

capcom出遊戲 有啲保證

淨係開個post睇都睇到手軟

聽日又要番工

mon hunt

等緊icebourne

same

星期六都要返 咁慘

長周

sad

上黎望下鈺琪 好快就收工啦

單吊1索勁耐竟然無人打

我有隻

是咪full左

自摸！！！！

突然咁多人

咁又係
再追番敏敏之前啲劇

…

全么9??

有冇位有冇位
聽講有人好旺

如果無位我自己去打機

痴線...第7個日麻團團友

可以開多圍
掏不得 屋妹 一敏都打得

祝祝喺地鐵自拍

今日想同大家分享教主 fashion

首先係牛仔褸入面再着牛仔褸

跟住係風褸短褲

最尾..... 唔識講自己睇

不過教主都係咁靚仔

點解呢局打咁耐都未打完
要去幾分阿

50000起100000完是常識吧
西3啦依家

今晚無deedee 得你一個單機

我夠皮了

玩的請上線

返工睇到劇咁好
睇香蜜啦 香蜜好好睇

又教主靚相陪我

不過 deedee 去左邊呀
快d 返黎同我一齊讚頌教主喇

44647

唱主能夠

召喚屋妹 掏不得 一敏 芷痛巴

好撚感動

唱上下左右～～ 在夢內依舊～～

夠啦

今天開始嬉戲別遷就
只想開心一剎沒保留
煙花璀璨一世極荒謬
他朝即使失去沒所求

封嘴

一啖沙糖一啖屎

遲早成個post 都洗晒腦 全部留言都係呢啲歌詞

咁耐都未齊人嘅

打緊, 等等

唱第二首

我唔聽呀我唔聽呀

咩號碼

小昭

咩事

more

小心呀

coming

終於睇返今晚個集，黃衫女子好正，好想打丁

掏不得入嚟未

等我買一買丹麥先

丹麥有個丹字今晚買佢

......

波C性女

救命啊

岩岩到

唔好

又OK噃

要等芷痛巴
一敏唔知仲喺唔喺度

文

我對祝祝丹心一片

哇 天牌都食過 打了不打了

對愛記咋, 咁可以買過

高質假膠

芷痛巴癲左

呢隻歌唔睇MV係幾好
套衫真係太難頂

8隻 仲差我2隻

冇裏寶牌

發生咩事

喊出聲

佢好呆呆豬
敏敏

一江春水向西流

掏不得首發俾佢8隻寶牌食左

好唔慣

真波C,可能D都有

WADIU 2隻1索都有既

佢唔比我碰一萬！ skip左

叫死糊收錢

無啦無啦 負分了

做咩行到疾下疾下咁

你叫我杠左嘅五索

五百步笑一千步

淑女步姿

一入黎就見到愛蛇篇野
遲d都唔知會唔會痴咗線變淫敏

佢話過唔會

繼續聽住先

唔通整親腳
似右腳拐下拐下

你自己講出嚟 有無笑

我都係叫六筒！

扣住隻東唔敢打

點知你

差兩對就完

一早差一隻叫四暗刻
杠完多三隻寶牌
竟然流局

呢件都唔係好掂

好撚正，我鐘意高高在上TYPE

呢件好x樣衰 無美感

蛛蛛呢張相真係好似白卡人士。。。

cat walk 衫嚟 我唔識欣賞

蛛黨人唔多 不過好揪

因為呢張係喺佢傻咗嗰陣影

呢張都真係 唔掂

輕鬆1位

我夜啲再翻黎 落街糖水

打極都唔入章

有無人代替

又係時候瞓了聽朝要返學

我叫14筒
隻1筒絕到咁你都摸到

3麻？

開新房？

對老母無興趣

我見到郡主打緊

你估我想摸到既咩

40311

這是誰
我開4人

48452

見你地打得好開心自己唔識玩

改名寫迷敏
轉個頭j其他女

垃圾嚟講 呢張相認第二 無邊張可以認第一

要學真係唔難

我都唔識玩
從來冇打過麻雀

無打過另計
基本上識港麻唔難

我識打我哋啲麻雀 但唔識打日麻

見你係咁輸

唱英文聽聲覺得唱嗰條友好似人妖

呢位伯母真係成日屌

屌你D牌爛到屎坑咁

你無鳩？

無打過

雖然我係教主黨
但真係聽唔慣首歌
旋律ok 但佢真係逐隻字讀出來.......

嗰啲專有名詞 完全唔識 無聽過

知規則就識打
出去打一兩場做斷么9試下先

無打過+1

四麻有啲難捉摸
三麻似跑馬仔簡單啲

其實琴日已經聽咗勁多次 因為個旋律OK (佢d歌背景音樂唔差）我聽嗰陣 完全冇理過佢啲歌詞 淨係擺係側邊播

嫌我屎了

咩叫三麻四麻？ 未聽過

fans插水 比我就一野仆落敏敏隻腳到

三人同四人麻雀

四人三人

激死芷痛巴

佢好似搵緊刀

助手啦擺明
不過啲大陸哩太猖狂去到酒店都影

d fans真係好煩 跟出跟入仲要扮仆街
鈺琪: 你班仆街比我抖下得唔得
btw 我要仆落敏敏心口到

J下黃衫女子先

我享用了

到我搵刀

睇你兩個互片

我連開佢兩鋪一番斷19

大陸D網友話得拖gip係助手 其他fans

條片係咪今日？

終於睇完
敏敏終於有情人終成眷屬
呀！
睇完我依家心理好唔平衡呀！
無得再追
睇敏敏

本身已經冇乜 比你仆一仆咪凹落去

過2日由23再睇一次
仲有你差個兩世歡閱讀報告

可惜爛尾

又多個人要搵刀

我脫離唔到個世界
仆街喇
我應該一陣又再唔知邊度睇起

認真咩
三個女助手跟出跟入例牌
去親機場都係三個
同埋唔似Fans喎咁貼

你地打到刀光劍影既

抽離下先啦

頭先副牌

入靈蛇島 / 搶婚 比較多

我會就住 溫柔地磨擦佢心口
點會捨得撞凹鈺琪bb

得番十五隻摸和唔得啦

個尾收得好快
趕收工咁
明明講無忌同敏敏悲歡離合講得好好
但最尾就咁交代了事算數

正到

可愛

入4萬單騎
未見過

都知你做到好大

抽離唔到

日撚日都淫敏

邊有可能有3個助手咁大牌呀

四闇刻單騎 役滿

Loop多一次
再跟TVB睇埋個結局
先開香蜜

清一色都唔洗計

搶婚到撲素敏敏果到都好撚弱心
果到實睇多幾次先夠

係兩倍役滿
1 7萬兩隻都未斷

各位記得簽到
終於第40日

沖埋涼再loop

早排去機場先得佢自己1個
邊有3個咁多

一齊殺

係咪係日本CALLG比人扣留左
幾日唔見人

琴日唔係有上水咩

我依家都好撚空虛，個心唔知想點

屌你老母愛奇藝幾時播兩世歡

繼續關注鈺琪

屋妹同愛龍和好味

唔想佢播完

兩位黨員太年輕了

睇你地互片 幾爽

得我俾人片

輕鬆一位二重奏
恭喜琪言臨尾破產獲得4位

Btw個條友咁仆法

開波啦

等我寫幾句日麻入門秘訣啦

聽朝9點game4

等陣先

等佢準備

真係好靚靚

寫緊秘笈喎

我龍

大淫賊潛水打牌

睇saki有啲咩嶺上開花，係咪真係有

有 多1番 可以當役

要食糊一定要有役
食大牌就要靠立直
立直先有裏寶牌
加埋加埋就好鬼大
如非必要咪亂上碰
否則裏寶牌就會斷送

如果四條友面對面玩要學佢哋講嘢都幾尷尬

total war真係太多城 打到喊

大七星

咪姐係槓上自摸

冇錯

睇完第2條片 想返大陸考海關

驚為天人

咁你準備未

救我出苦海

我想做部機

feel 到3:1 之後Thompson又game 6爆

真係唔識

一定
但唔想完咗水救命呀

perfect

屋妹諗住打通宵機

係咁摸鈺琪

好撚空虛呀

佢仲咁傷頂得幾耐
如果我龍聽日再偷多場就大局已定

叫郡主教你 老手

係呀日麻要忍下靠自己摸先食到大牌
好似頭先呢啲係咁食雞糊
我食兩三鋪四番就可以拋離你地

唔俾摸

你4人友人埸果條線好好笑...3333333224
3人埸又2233咁
仲話我成日輸

3:1 come back 係光頭佬拿手好戲黎

身中琪毒

希望啦 宜家有番d希望

點都笑左先

睇埋tvb版先

GRAD唔撚到阿GRAD唔GRAD到

你喜歡過我60秒嗎
已經完全代入晒無忌mode

我覺得只要無KD 勇士就會打得順
多個人痴波難打

其實速龍好鬼-6, green同vv入咗幾多高難度三分穩定局面

grad到可以做番淫賊喇

係...好花精神

琪毒無比呀大師

應該最近先加多2個
之前都屌佢公司唔請多2件幫手
要佢自己一個搭的士

咁手感都好緊要

復仇記正式開始

第一三場速龍都要爆曬seed先贏

召喚小淫賊大淫賊

恭喜

第二場勇士一個攻勢就收左速龍皮

我一定護她周全

鈺琪打開拳 一拳打撚死佢

no ar有點太用神 想停了

唔知會唔會好重手呢

且看聽日KlayTomp出到幾多成功力

好想比鈺琪打下

而家勇士無第二個得分點，佢打又難打，我哋睇又唔好睇

淫敏一定大大力打撚柒佢

回歸了

條on9仔game 6先會見真章

希望今年唔再係勇啦

成日無勁將
就滅孫權
劉關死左
公孫未死無趙雲
馬超都無
但有甘寧

有咁耐風流有咁耐折墮果陣ZAZA D.GREEN D陰質野唔洗還阿

贏唔到多場邊有game6

打死主席先

強勢回歸

笑

啱啊 Leonard黎討債

想走我一手抱起佢
打死我都唔放手架喇

我覺得會有game 6

你地成日杠到啲寶牌彈晒出黎

佢旺到咁...

Sleep early

下季應該要諗諗棄一星攞啲錢搞搞後備

果陣GAME 1 我有睇
果下攝腳

出千 一定係出千

又係芷痛若食寶牌 ??

好悶 年年勇士獨大

到你喇喎

fuck zaza

聽朝睇完nba又到馬

雞糊之後有動畫睇
不說了

岩岩人入章 佢就聽牌

等夜間敏黨接力 我早更再出現下

一野打到淫副個春節褔袋穿洞
啲精流哂落地

燈蛋精英轉倉初出 大熱 牌仔

夜更咪我地幾個

終於睇晒如花第一季

形容得幾好
正皮

Hit your spring pockets

Boom

唔好再提了，完全無時間度馬
倚天睇馬睇nba打牌打機
好多野玩

二點幾w，準備袋花生
新牌仔真係好廢

Yukee: 浪費了喔

準備踩兩更

份工IN成點

打掃下就得

真，一到度馬時間就開始眼瞓

好似佢6埸W我都無份買

你啲精未掂到Yukee已經流哂落地
Wasted

瀟灑王子，依隻太易

我差一隻叫四暗刻比你地班雞糊搶流局錢

完場有空叫我🙇🏻‍♂️

仲有地大大

你哋開多圈都得

份工我轉咗part time去尖咀做
上次interview 係in其他野

廢精
所以你只能表現出個樣

百足咁多爪

唉攰死人，連方晙暉都冇睇過就要賭，聽日都係玩$200算

打住lol等你地

可唔可以唔好攞啲污糟嘢討論鈺琪

玩返日服LOL

睇完避

咪係

淫副so dirty

好痛苦

你，最近還好嗎？

講到你自己冇份咁

赤地轉基呢

想睇你入去屌9佢

林峰當年俾高登仔笑，今日俾連登仔吹奏

愛人與海

近況好嗎每日忙碌嗎仍然是那麼認真嗎

我幫手儆惡懲奸

心呼吸

林峰唱歌不嬲ok喎

搵人頂, 沖涼

敏敏

-100

只不過chok得太早衛 tbb玩鳩佢

一敏巴
48452

前衛

咁同我喊得再犀利啲

送你一鋪小三元
屋企wifi唔知做咩成日斷線自動打第一隻

等得佢耐啦

點解你地可以一邊打一邊上黎9up

電腦打 手機吹水

點解我做緊斷九么會佢話無役

下偽坤

6月9有幾多個塞逗窿會出黎？

唔可以有番子

朝早9行就免
睇下有咩發生
敏黨要出動抗元嗎？

同我聽完佢先喊
要喊到入心入肺
感受吓偽坤嘅情況

朝早9行？
2:30集合啵

我用電話打牌同埋連登要轉黎轉去
所以打緊嘅時候都唔會上水

禾

電腦打 電腦吹

又唔捨得訓
sleep for the weak

等待一敏巴

電話冇 multitasking

追完倚天 係敏敏同芷your之間
我決定加入粥水黨
有邊套劇必睇

姐係咩黨

垃圾
入若黨唔好係到問野呀你

傻左 咁都GET唔到

如花 畫心師

唔係只有敏敏同芷your

48452 bro

友諒黨

先睇如花
再睇畫心師
然後一千零一夜嘅祝祝 cut
最後等初戀愛心宅獵人一身孤注擲溫柔呢三套電視劇上畫

佢蛛黨

打緊rk

曦月行道 儆惡懲奸

你都攰啦

why not both

我地開三人

係喎
兩點半先集合

真係respect佢傷成咁都打得返起 阿仙奴啲隊醫真係

買西班牙對面60倍

83575

太好啦 唔駛睇DDG派膠

最後勝利者：元璋

卡叔

WELCOME 若黨都好WARM
同全部都溫柔乖乖~ 好似祝祝咁

你話你咁樣講嘢我點會唔狙擊你

真係幾攰

還我牛油手

唔做無忌 三心兩意

教主黨

3人點玩..

無2-8M
少一家

如果需要你表演都幾大鑊

友諒黨喇,唔駛諗

咪搞壞我地若黨名聲

狙囉屌你老母
你煩鳩我一次我一日貼你個樣12次 每個鐘頭一次
係咪要玩

第二季第一集睇緊

好襯, 真係好襯

立直國士即刻出銃

kepa做番場好戲

西班牙條防線依家應該同車仔差唔多

敏敏襯啲

咩係拔北

平糊無極限開心食八番

因為少一家
可以當一番

仲有3人無得上牌

c 朗射12 碼都係咁

敏敏都好好 唔差 表情生動
不過主要我睇過三生三世既玄女 再睇埋芷若 覺得純又得 奸又得 演黑化幾好
好難先係佢地之間做到決擇

節奏快咁多好唔慣
對住你地我好似待宰既羊

湖個PART 真係好撚SAD

咁你要睇埋
咁瘦未央
蜜蜜
同黎緊套兩世歡 咁先揀到岩你嘅派系

我可以啦 等你地完

琪言未成氣候係芷痛若姐

同我就襯 張狗收皮

根本文初自己攞嚟衰

訓先，希望聽朝勇士生生性性

係 或者咁講
編劇問題
明明上一秒好SWEET 突然性格大變

我嘅清老頭

唔駛揀喇
入敏黨喇

聽勁多次.....
原來你先係教主黨

btw 我聽左佢好多首歌
同埋聽佢讀廣東話嘅 passage ( 粵讀系列)
發現我認唔到佢把聲

佢講普通話把聲比起讀廣東話沉好多

跟住佢首首歌把聲都係唔同嘅 好難認

我支持下暴龍登死佢先 話說今年playoff 我撐邊隊邊隊輸真心燈神

雞糊佬

唔好逼人 佢走寶咋

唔知點解，硬係覺得香密時琪琪演技無做敏敏噤好

新人嘛

有冇位?

今晚呢集係咪cut左好多野？
點解無左張周d戲份

返武當CUT左部份

打緊3人 一敏話入

真係好靚張狗彈開啦

打完我訓

咁有位了

咁你地玩, 我睇陣書

Cut左最後張狗攬住佢個幕 tvb做咩9 個到佔好少時間姐

另外張周係途中遇到楊消個幕又cut左？

我清一色索子最後摸左隻八筒扣住唔打估唔到你地兩個都叫八筒

有位啦

真係sweet爆，留係武當生活咪幾好，又近峨眉

英明决擇

真係好sweet 睇到芷若依個sweet樣 唔知點解自己都好幸福 會心微笑

我都無逼佢

你一個獨撐?

求佢好慘 條鏈

係，娥眉同武當真係好夾。

仆街仔 人地好重視條鍊 我個下都喊左 好想幫如花求佢

始終都係依對襯啲

張狗同芷若襯好多 一個峨眉一個武當 一個掌門一個教主 一個九陰一個九陽 大家青梅竹馬 又係大家既初戀 朗才女貌 同埋兩個都天資聰穎

都唔明金庸做咩比趙敏做女一

係咩驅使你打呢隻紅中呢

我只撐敏

襯係邊請問？

入咩黨都好啦
其實都無所謂
因為

我敏世界第一
敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

佢自己on9 睇嘢太過表面 唔諗背後人哋目的 自己攞嚟衰

你估下

搏一搏
單車變玩具車

敏黨！！！

因為你係好人，會替人高興

因為敏敏世一囉咁簡單

「芷若，我對你一向敬重愛慕、心存感激，對殷家表妹是可憐她的遭遇、同情她的痴情，對小昭是意存憐惜、情不自禁地愛護，但對趙姑娘卻是……卻是銘心刻骨地相愛。」

算你喇張9

我個心好痛如花乖

巴打唔講以為你派卡比我

贏十個馬位

敏黨！敏黨！敏黨

待宰的羊

踢人入會？

92106入黎入黎

係，好同意你，
你係隔離倚天討論區啲討論，
我最同意您嘅觀點

我寧願睇似玉同紫蘇算 起碼有相處過先

其實「敬重愛慕」係用黎形容夫妻間既關係，張狗講得呢句即係代表周係佢心中佔好重位置，係妻子既份量，而「銘心刻骨既愛」比較著重情愛，我認為前後兩者不相伯仲

條LINK唔得咩 我試下咋

八千起跳食爆你地
咩雞糊佬

個房no唔同

邊個負皮我敏

又立直出沖

123400

隔離post成日有幾個敏黨係到自hi拎返d張趙既內容黎放大抵毀芷若

掏龍巴 98

你打唔打 掏不得去左睇書

點會，我最討厭派膠。

i say _ _ _ _

你地而家幾多個

我依啲小粉絲 祝祝幸福就我幸福 祝祝傷心就我傷心

ok ++

小心遊戲體驗破壞者

你都講得岩
但作者要咁寫都無辦法

佢依家入左

掏龍巴入左黎

ok

頂, 仲追緊PO, 早知俾你
我聽朝睇早場

我都係

block曬佢地算

三聯版係講「敬重」，新修版就改返做「敬重愛慕」，應該係金庸想明確比讀者知周係張心中既地位，相反張狗同蛛兒係最無愛

我都係 我睇如花睇到係咁喊 點解佢要咁可憐

所以我負皮咗佢哋
唔想同呢啲人嘈。

蛛真係單戀黎既

我呢幅起碼十番嘅牌

我黑到唔想講

我都做緊清咖

去party room又睇多次敏敏

湖個幕真係會極速討厭文初

look緊手機

俾多次機會你講

kepa>de gea
sorry for time traveling

頭先有無人要5M

做埋隻五萬佢啦頂

有咪搶下

我都睇

de gea 國家隊

頭先我唔要

呢個笑容
唉 張狗點解唔撚珍惜吖

大家可以放棄
搶#3啦

可能我到時眼瞓訓咗呢

真係未搞清楚件事就發老脾

芷痛巴 你打完對未

白卡...

佢想做流局滿貫

可能過埋今場表演好 之後擔正呢
卡叔

因為

。

佢自以為是 唔會諗下人哋處境 嗰刻嚴重hurt到如花心 如花外硬內軟 肯定好悲慘

btw 而家睇到佢嘗試修補關係

呀呢張又幾cute

依家都係呀屌

我真係好鍾意依張

仲以為個router灣9左 原來係hkbn問題

豬蛛好可愛

屋企係

度緊馬

我法國蛛蛛同哆寶d圖用嚟回覆好好用

其實有個巴打講得無錯

鐘意趙敏既多數係小朋友/心智未成熟

鐘意芷若既多數係成熟/有經歷既人

因為成熟既人先會明白芷若心入面既感受，無奈同苦衷，芷若係認為門派既忠誠+蒼生既承擔係比愛情重要，所以佢放棄唔到峨眉，呢個係先師既心願同遺命，佢有責任要完成佢，即使完成唔到但都要盡力，當然佢加害蛛兒係做錯，但以佢當時既處境感受其實係可以理解，滅絕毒誓+張狗三心兩意迫到佢一時諗錯左，佢如果真係咁毒辣，又點會內心成日飽受折磨，咁樣証明左佢都明自己做左件錯既事，內心愧疚既表現，後來完全魔化，係好合理，因為張狗當眾悔婚跟左個孤里精走，幾溫純既人都會嬲到暴走啦，其實芷若之前已經忍左張狗好多次，但張狗仲係唔改

仲有，我覺得芷若既心境係比較成熟，特別係中間經歷過白變黑，再由黑變返白

所以我覺得理解佢既人通常都係比較成熟，因係成熟既人先會睇得咁透徹

加上佢溫柔賢慧+識照顧人既性格真係做老婆一流

今晚西班牙對邊隊？

未得閒睇 聽日晏晝又有野做

發誓呢樣野真係好on9 9up下都會令人信

張狗 芷your 發誓當食生菜

打完呢鋪牌準備同樓上世界大戰

屌佢 我又睇多次呢幕

應該到全劇最sweet位

其實鍾意趙敏嘅都可以好成熟
個個人想法都唔同嘅

蛛黨表示觀戰

歐國盃外圍賽？

上網Lag lag下好撚辛苦
而家用緊數據

大戰咩？

yes

又斷

請看留上極度主觀段嘢

樓上

你手機都hkbn又慘d既

上面又翻炒喺度引戰
之前即討已經係咁
仲記得佢話咩趙敏唔捉滅絕咁滅絕就唔使死
你老味佢練好啲武功喺光明頂搞掂張狗都唔使死添

冇德國唔睇

18WC分組賽出局

鐘意趙敏既多數係欣賞佢為愛不惜任何方法放棄所有，但其實咁樣係唔成熟

成熟既人係會識衡量輕重，即係金庸所講既「該捨則捨」

當然，我唔係話趙敏咁做係錯，但芷若做既都有佢當中既無奈同苦衷

垃圾hkbn搞到頭先輸rank

不要再說了

對國家隊冇乜特別喜好

唔可以因為低潮就放棄自己嘅愛隊

祝緒丹麥加油！

琪言即刻好有火咁

嬲

點解

若黨公敵

若黨好多公敵

回歸1位

而家咪踢走咗梅拿 保定 曉mo c 囉

好多人恰祝祝

文初 張狗 天宇

純粹個人感覺 冇得解

天宇拖泥帶水 鐘意人又唔講 要失去先識珍惜

最多都係睇下有車仔球員踢既國家隊比賽同大賽

而家好嬲 hkbn我屌你老母

轉台 搶#2

阿記d國家隊冇咩好睇

手機仲諗住轉去smartone依家搞單咁既野 要再諗諗先

係
btw hkbn仲有無事

一係入唔到 一係垃圾國家隊

今日真係熱到一個點
開最大風扇 都流汗

睇閃電十一人好過

俾啖飯細佬食

pccw又係咁 hkbn又係咁

屋企開緊冷氣

開冷氣

開冷氣啦

pccw都出事？

係咪中共搞事

知你超凡脱俗啦熟男

門派係比愛情重要當初靈蛇島就劏狗啦

原著係劃花蛛兒塊面

又要做雞又想做處女

殺人就先師既心願同遺命可以理解

瞓覺好過

回收你地立直1000點

但係隊國家隊冇咩好睇

冇事

屋企搞環保 所以只有客人黎先會開冷氣 其他時間都在鍛鍊意志咁吹風扇

其實鍾意一個明星可以係因為外貌, 氣質, 性格, 演技, 才華 可以有好多原因

我地代地球感謝您

pccw係垃圾 點知hkbn都係垃圾

咁你鍛練到啲咩

佢之前話係傳統尊師重道

自身修養

all屎可以降溫

若黨 強呀 什麼也不怕

玩屎？？

英國大學調查發現

呢個真係大大聲咁笑出嚟

屎掉人可以抗壓

講真 見係祝祝咁靚先入若黨 入若黨唔代表撐芷若 只係撐祝祝

我唔客氣開埋你嗰份喇
利申：我一喺屋企就開冷氣，全日喺屋企就開全日

你唔屙屎既

又有引戰

咁我阻唔到人既

柯完唔洗影 更加唔洗po出黎

do you want some ?

痾屎提升修養

驚你地唔知我會屙屎

屙屎時既反思 可改變世界

no

唔好再講屎啦

一入嚟就踩鳩人拉低晒質素
我喺度百幾個po都未試過同若黨嘈

滿口歪理

john snow , you know nothing

我若全宇宙最美

i... go to school by bus

咁你諗到點改變世界未

of3屙屎時唔沉思架咩

屎力發電

我若

你屙屎時喎沉思架咩

不嬲有

佢可能有特別嘅方法

winter is coming

today very hot

佢做緊大牌

搵定人開po啦

搬段嘢去新post

hkbn

咩叫粥水黨

唔想用曬d數據 唔入新post了 訓教

新po留個名就瞓

祝緒

算啦都係唔好

竹荀黨